其實我真係好愛香港

香港呀

香港呀 誰都喜歡你